愛國愛黨禮義廉？定愛小便宜？

今日睇到一個post 見到，
有師兄為藍父母於選舉期間訂愛國團體，令到父母未能去投票

愛國愛黨愛禮義廉？小便宜先係最愛
如果我地湊旗，請一班會投禮義廉嘅人去大陸團，
減少選票，有冇得諗？